健康劈佛......減肥餐

150g煎鱈魚柳
+100g菠菜
+奇異金果1個

老公早晨

好食
想知道由有飯戒到無飯你大概用左幾耐

個碟
基

好正咁喎

今日終於唔係三文魚

早晨

戒就一兩日囉我諗 適應期我諗兩星期到
初頭有啲唔習慣嘢始終飯係我哋華人主食
頭嗰個星期會feel到自己因為冇飯食而情緒低落
之後慢慢習慣咗就冇乜嘢啦

咁岩拎到隻花花碟姐

多謝Ching

睇返啲研究報告先知道原來三文魚一星期最好唔好食多個兩日

從來都冇鍾意過食飯 如果唔係屋企煮一早戒咗

我都減緊

油脂太重
食兩餐好啦

我吃了水煮魚

劈佛咩意思
利申 新黎

大話師

breakfast

午餐黎？食double份量都唔夠飽

自膠 劈佛
但都係唔夠飽